覺唔覺聯繫匯率已經嚴重違反港區國安法？

對於美方制裁本港主要官員
是蠻不講理，粗暴、赤裸裸地介入中國內政
形同向中國宣戰

繼續執行聯系匯率等同勾結外國勢力
為本港穩健的金融體系帶來重大風險
嚴重違反國安法

本港應立即實行反制措施
包括取消聯系匯率
改為掛勾人民幣
共同對抗美國霸凌行為